[Black Bloc] 重要！保護自己及同路人！

[Black Bloc] 重要！保護自己及同路人！